В директориях client и server находится общий код для всех сайтов.
Специфический код для каждого сайта находится в sites/&lt;sitename&gt;

Во время открытия роута module/action в модуле server/modules/module.js
запустится функция action(query_params, body_params)
